有冇人3月底去西藏玩

計劃26/3-5/4去西藏玩11日 (請6日放11日 )
26號會到拉薩 打算hea一日順便適應高原反應 27號先出發
想去布達拉宮 林芝睇桃花 珠峰 納木措
行程會參考呢個 (拉薩入)

而家團友計埋我有2個女仔 想搵多3-4人一齊包車
巴/絲都無所謂
最緊要時間岩同想去嘅地方差不多

有興趣可以tg我 mimijie

死link

呢個先岩

咁岩嘅絲打，我都果段時間去，不過已成團。玩得開心d

你就好喇已經齊腳
祝你旅途愉快呀 有緣嘅西藏見

我會去新疆 揾緊伴

同是天涯淪落人 希望你都快啲搵到旅伴

27號喺拉薩走
我玩18-27/3
得十日真係少咗啲

Agger
但打工奴隸請唔到咁多假

我一支公29/3至8/4去呀

tg 咗你
請問成團未？

如果已夠腳成團
可以分享下行程嗎
搭飛機定火車出入 ？